經濟戰咁簡單易做又低風險的點解唔做盡佢

我知好多人做緊啦，但唔夠大家好似做主線咁做呀仲要影響埋身邊的人！

呢條戰線受惠予香港的租金貴，旅遊業傾斜內地客等問題，少少毛利的下跌可做成盈利的大跌。

輕輕一做就已經又發盈警又執笠啦。另一方面有龍門，加籐屋做到笑個D，香港人大把人窮得只剩下錢。而且對家係吹我地唔漲呀！

聚所9知對家想做的就係用紅色資金全面統戰，敵人都想爭住做的事，就代表我地做啱左。

聽日雙十感謝日過後呢條線大家要全面生活化同長期化。

如果學生宣傳方向係向大人呼籲：
我們願意為你擋子彈，你們可以行遠少少唔買Starbucks （whatever 深藍店）嗎？

我見到的係好多5毛就擺買行動開始帶風向，扮中立，扮死狗等，佢地真係開始驚。

黃色生態圈

得80k ，要推多d 人入，search 店好方便

Openrice
有個叫Hker2019 的account ，入面收集左1200間食店左右。search by 距離都好方便。

雙十後支線力推呢條線！香港人最善忘同貪方便，要令用黃色生態圈變得方便係而家架啦！！！

而家唔推等幾時，求手足幫推。可能有手足係學生覺得呢條線無咩用，但好多和理非戴個罩都驚的時候，有d 手足真係窮得只剩下錢，亦有中年人自覺負左下一代的未來，但係又肴底唔上街，比佢地一個補償的機會好嗎？呢條線又簡單，仲要係贏硬架。咩都試下好唔好！

推

美國人集資係NBA開幕之夜派"Stand With Hong Kong" T-Shirt俾在場觀眾 搞到到時班大陸人連cap圖都cap唔到

連豬話你地連Retweet咁簡單都唔做 點光復香港呀
呢個係Fundraising Organizer嘅Twitter 大家一齊去Retweet + say thank you to 咁多位 sirs and madams

Posh

雙十全力買

我都唔明，遊行咁麻煩，又企又行8個鐘都做

幫襯黃店咁簡單又都有得打卡都咁少人做

推呀，唔該大家都幫手啦

今日雙十全力買呀

日日做緊， 只吃黃店

在做